[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3322)

樓幾時死

黑警死先

slow

樓抄夠未

mama講緊0000？

明神半3全10 4連了

2.5大都死

我都想

格雷10C GOAL!!!

10C !!!!!!

格雷10ccccc

主好快入波

巴希亞肯入未

全副身家轟落利，訓教

雷根斯堡 3-1 波琴

空難隊入波未

明亮 格雷9.5s爆埋

0000半大?

驚西咩

係

格雷 9.5 gel

31jump

即買

補到有

明神對家2x1 gel！

有冇人得閒幫手整返頭10個嗰個列表出嚟

幫你叫到有

巴希亞射得出未

巴希亞feel到了

+11k
thx 我明

齊心bss，我明

總算開到一場角大.. 屌

呢個咩app

頭5個都係我 其他隨意

Check返quote咪得

補細

屌

不如重留啦

我了

明神連針4注

明神買左 利9.5b
有無人對

明神 利角大！ 識買了

又中

派比我老4未

我想睇多5分鐘先

補個2:0 波膽啦

完場先講呀

4x5斷佐膠，屌

G10IAL 有網頁版

ok 等you

我明比晒tips都唔買對家，你地係唔係傻ga

thanks

三角形又諗住勁中

阿10c 明5連 又gel一場

羅斯頂撚住啦屌

俄超阿記仆街死啦 2:3

利記點睇

阿記角大派錢啦,里昂唔輸角米

一齊針

阿仙奴10c
我明又中

針 有三角形

阿森納穿盤未

又連C

明亮最CLS的係今晚一場都唔中
而家仲有場利物浦同路

唔撚公平
三角形由以前勁中 到復出都係
Playhard憑乜野唔jer佢

爭啲俾兵工廠追和

知錯啦屌

堅買唔切 妓角

呢場唔買lu，應該會中返一場

2連都冇試過
你地5連

下？
最cls係琴晚勁中。。
唔中係基本啦下話手足

屌
真係2:3

仲有1場就六環彩

不過2選1 allin佐好在中

20未阿

你一野1000 500 500咁袋
三下過我頭

半3全11

阿森納

197

－３Ｃ

14.5b

11c

Cls無限角

跟你

追唔追角大好

阿狗，快刷！！！！

屌
識唔識捉實個波架

入波啦屌

里昂射夠未

阿妓3:0波膽中撚硬

明亮開始發光發熱

兵工廠2-0未

貪得意買左角細

阿妓領先 好撚難買角

屌 唔記得買on9平

你角大黨員wor

係囉

諾高平必勝

屌你老母

俄超2:3 平伏唔到

你都會買細 世界變了

點買好 3500$

大波呀屌你老母呀狗

500$ 串佢條過關 又中

星期日尾場最難賭。。
no cm

3x1爆左 5k

有啲咩平伏唔到，你覺得有得追和？

屌買左恩華尼斯 走盤ok?

買咁大
我針$200 2串1

阿記停攻呀?
屌你老母

70幾分鐘仲有心機叫

利對拿波冇可能半細啦掛

在盛夏等待

800串上去下半秒3c已經知出事

唉屌你老味 阿狗幫幫手比多球啦

利出咩人

角細頂著阿狗

收到

20未 屌

究竟今日有冇舉辦問答比賽？

上尼做乜春
打牌出術
一日P牌仔 一世P牌仔

20差d

手足買左11.5角細?

無

差d贏錢

Playhard你幾時訓覺

阿妓 點解你球球都差d

利記條防線就勁，但前面冇埃及文明點入波

差d 屌埋你條女呀我

好 我八卦

有無直播網介紹?

唔好差d啦

有冇人share明亮兄tg gp?

屌利又有世一中堅呢件送角狗

冇

企鵝

有米神會失波

Lm

你今朝消失果幾個鐘入面我勁中
你訓醒出尼針晒咁濟
下次你訓覺down聲 我整條究極8x1

捐200比立場先

有冇聽過帶刀侍衛

肯派我未
想再度起機

死都唔俾兩倍阿妓ng

我啦

阿禁屌

即係你邪撚住我
你派我
我即訓

只求 on9平＋1

無了無本了

屌。。 收埋食

準備好丐幫裝扮未？

阿no goal了

又停晒Ｃ， 屌你老母死阿狗

馬會好撚狗閪子，阿妓ng死都要兩倍以下

有真阿仙奴唔買，點解我會買咗隊假阿仙奴

驚西咩10緊阿

阿狗角細頂撚著呀

哥登半大

起碼成場禁屌，贏緊半格先啦

巴希亞快撚啲入啦柒頭

8k得番2舊？

咁都無C

阿14.5b

角大上

穿盤呀屌你老母

係仲有2舊

有冇人14.5S由1.9幾買到1.61都未買到

巴甲全部都on9 無隊識入波

好

控緊
買ng好過角

1:1

11

11easy

原來後尾轉左盤

1:1仆街了

屌你阿奴

1:1 又可以追角大

3倍ng cashed

想入陪阿狗角大

笑左 想入角

針

仆街了 里昂入咗

要刷角了

可以重注角大了

我愛Leon

熱身賽冷靜D

追角啦

垃圾呀記快撚d大呀

友賽有無開過上盤

我廠11

2.5b位巴打fatfat啦
都話驚西咩

岩岩想入主ng就客入 有運

阿森納易到

連續3年捧盃 仲讓半一咁淺...
阿狗隊波 洗左成億今季買人
呢場波更係收息

廠廢到！！！

想買拿玻里是否戇鳩

fatfat u

多謝阿仙奴, 戒賭了

原來係個天叫我唔好買角細努力阻止我

等下13.5

12碼拎冠撚賭仔係好基本

空難隊絕殺

１２ＣＣＣＣＣ

原來讓一都咁多人買

好多場,講緊邊場

EASY 10.5B 11.5B

1:2

唉 屌 11

我朋友大滿冠

12角

角中都啪啪啦你今日

阿仙奴個盤幾時轉

新兵登場

哇屌爭D CUP

里昂5倍w

打多左個標點

酋長杯 屌你老味!!

智甲 9.5 1.95

大波呀呀記

有無利記對拿波陣?

舉手帝

有冇人買阿反cup

聽直播主講 利正選強陣

恭喜拿子

1:1ft了

上次我話幫我朋友派你，你忽視我

知唔知咩叫反cup

買咗阿記ng

巴甲做乜撚野

大佬星力我記得你排第2

炸

0800？

又冇我

Thx ching

笑左

屌你老味呀記唔踢就比里昂入啦

tg比我先，我朋友成功明天收錢 就叫他派你100

我利果場
半場 1/1.5s 9.5b 下盤

空難隊絕殺呀

求走盤

星之力又中
幾時到我

14.5上唔上車好....

和波踢12碼？

重注

冷靜D

巴希亞絕鳩佢啦屌

唔會和波放心

21

Ching sick ball

21easy

阿2:1

阿妓唔係酋長盃之鬼咩

31未

Yes

我廠又入

我阿

2:1！

屌 買緊大呀

咁唔會有角喇 有冇飲水

2.5b位巴打可以派我嗎？

家下先入
我屌你

阿3:1未 直屌左-1

黃精巴勁中

ng買完即入

又收錢啦你

2:1

22

1-2

咩事 掉返轉

3串1 巴打CASH

吓咩事

Boom

封咁耐就知炸

On9

假到咁都得？？？

笑死 入錯波？

贏幾多

2:1變1:2

吹左 1比1 變返1比2

屌搞乜9

幾撚時22

下屌你轉頭入左?

我廠22

球探比分玩野

球探都報假

365做咩

屌 2.5 3大 load緊唔撚比我入

下？

修正進球

笑死

點撚樣架
又2-1
又2-2
又1-2
做乜鳩

乜撚野 即係點

5倍leon w

2:1

越位

跟住里昂入返

1:2

有冇人睇直播？

1：2 定2：1

12 好波買左8k阿

2:1炸到1:2?

睇緊live都唔知做乜9。。。

而家幾比幾

阿妓球吹左

角大想入手

即係原本阿妓冇入過波？

睇緊

暫時1:2緊

阿off完俾人入

又回歸基本步

2比1果下無中場開波 應該吹左 跟住里昂反擊入

2:1
即時變1:2

一日唔死一日都有得笑

詐左

阿-2
輕鬆

派未

212212 點撚賭呀 含撚啦

剛材阿入球無效
轉個頭里昂入左

1 : 2

屌 球探都報假

炸完對家入

球證好波

馬會又唔封姐係點

走盤未

好出奇?

兩隊工廠都係垃圾

12都係阿捧盃驚西

-1可以入定錢

傻左?

哇屌 咁搞笑嘅劇本

嘩屌你咩酋長杯

365報假

諗起頭先3-0變1-1

咁我買13.5角大

慘死

我個半主。。。

比人cup埋

邊場

13.5b滿水可以

屌你老母on9平入未

走盤派100

拿波里半客

我

12都係我廠捧盃

俄超工廠同阿記一樣垃圾

lm

Mustafi 又舉手

－２Ｃ。。。

冇了

5倍反cup

侮辱俄超

你用緊咩輸入法

拿玻里？

強陣

里昂穿盤未

安德烈治

阿狗還我血汗錢

一球在手，EZ

想問係咪有飲水？

阿14.5b
阿13.5s

on9平入未

12點買咩？

大注左拿玻 再輸自殺

咩玩法黎

goall

12M?

又封

垃圾阿狗抵死唔刷角

夾角14 confirmed

都係唔買呢場
睇落痴痴地線

冇事 禁區外

走盤ok?

識野

ANY LINK FOR ARSENAL

學生隊(主) 對 阿度斯維(客)
屌你老母 又絕殺 1-1

得返奧巴

-2c呀

炸呀

唔通等左兩年都係無新既飛機盃用

世界變啦
冇左雲加 酋長杯都唔識贏

收工mode

真

里昂ng有冇同路

今日買角球輸撚到仆街
依場無１４Ｃ真係ＧＧ

感謝

唉 走盤好無

阿14.5b
阿13.5s
利10.5b

下盤杯真係名不虛傳

屌同你係咪有心靈感應

炸了

阿14c
利10c

......真心咩

兩隊阿記都係1撚狗

十二點買什麼

狗會pps入錢又delay

又80+了
唔通又入？

係啊

呢2日咁多反cup波

星期日 10 查比高恩斯 (主) 對 巴希亞 (客)
讓球 主 [0] @ 1.92
星期日 11 學生隊 (主) 對 阿度斯維 (客)
主客和 主 @ 1.85
星期日 13 阿仙奴 (主) 對 里昂 (客)
讓球 客 [+1] @ 2.00

可以GEL得未

係咪有咩規定呢d 19賽一定要開下盤

有人派未

8k阿咁就死左

Btw我買埋15.5s

係咪派先

我分析下啦
利記個陣433
正常中前場通常都要不斷推前做逼搶
跟手空d位比左右兩閘上尼出波
換言之 利刷角應該唔會少
而拿破里果邊我唔熟
淨係記得個99號 都幾撚勁
利記慣性係將條防線收窄 對方為左突破
多數由兩翼進攻 而阿樂佢防守成日都有蝦6野
結論 角大

真係慘
無啦啦比人cup左

中柱

頂 好撚古惑 提我啊嘛Tg

Which

求14c

阿記反cup

阿

好安詳呀 阿仙奴

俄超半大未

又輸錢喇

諗緊點買好 利狗半大？

2.5入球大唔係中咩

垃圾阿狗唔刷角 抵輸啦

爭D3:1

不如聽日出埋坦克碌死我算 好辛苦

買上盤是常識吧
jumped

刷角啦 屌

又有新圖

阿記反cup跳樓

有無勁貢同路

難到

刷角啦屌

現代2:1!!!!!!!!!!!!!!!!GELLLLL

高列巴利做咩唔出

救角救到

點解路買利記要買垃圾阿狗

三門全開

阿記15c 10抽1派 100

愛sir 下台未

比埋水
出埋分析
利記角大 信唔信我
利申 我明都係9.5b

講咁耐 好彩冇買角
痴9線 阿狗唔尻刷 得客刷
1：2左唔攻了

食完宵夜返黎 里昂CUP左 有冇眼花呀

阿仙奴個場俾多兩粒

Ok

回返幾K ,利狗識唔識刷角?

H

屌你老味現代2:2輸死人

角阿屌你老母

我都冇
好難入角呢場

冇了 換哂細路仔

終於收工

幫叫15c

l

去睇利狗算

再追我明對家

d新仔唔落底買西咩

明記利角又比料

連輸12口

要

利果場識唔識刷角?

我利差d

黑警死全家

下場買咩

放心

冇兩翼

牙蛇又放蛇

Leon俾多粒啦柒頭屌你老母

阿仙奴全隊爆炸

13C

封左

戒賭啦

-1ccccc

睇緊 有冇水

屌我個12.5S咁就爆左

阿記比多c la diu

15c 一世球迷

邊到有

阿仙奴試下輸多球

救得一個得一個

頭先有

大佬好有型

13?

食左

13

堅係玩唔過, 假到仆街
唔撚再玩了

補幾多

利記半大又輸

補幾耐

boom1:2ft

快啦 -1c

阿妓輸多粒屌你

記得刪apps

利半大24

－１Ｃ 慘過食屎

2:2未
我眼訓啦快手啦垃圾

估撚到13角完

咁撚快完既

補都唔補

完？

完場

0

趕住頒飛機盃啊醽

利10.5s?

逼害愛美麗

屌你老母阿記

快速收工

屌

12.5S

有無手足同我一樣all in左妓

垃圾盃 唔撚補時 屌你老母

FT 補都唔補
假球證

完 1:2 13

下盤又然

唔補好野

友賽買盃未撚中過 屌你老母

派？

入2球 補都唔補

球證買左13角完場

派未？

200蚊

唔買利角了,收隊先

港島返黎 見到里昂贏波 小弟倍感安慰

睇利啦

垃撚圾阿仙奴

YY買唔買利好

黎明易到

抽yy派100

你個名

me

我利刷屍未

返到黎已經感安慰

再買上盤應該會破產

屌又上左垃圾利

明亮9.5b

PPS仲未入錢落戶口
點買

今日買盤 就贏 買即場就輸
買完唔撚睇了

唉

哥登仔快撚啲入，買左大

派左乞衣yy

好 諗住跟你買

0000 1場半大都無

我針了
再會

好耐啦
場場有黎明佢都買

慳果1蚊唔用即時果隻.
抵啦

妓受害者揮手

11111

屌 利狗又咩英超2哥
入撚到456未

點解利華古遜咁chur 9點踢一場11點又踢

1k ok?

0015買咩好

睇playhard叫春真係日經

你未入完關左個視窗？

1c

主

on9平零射門

要輸多100喎

你呢

請你飲酒吧

冇辦法日日都有假波

蔚山現代

垃圾 屌

屌 買唔切角大

屌你老母玩左兩個鐘贏得50蚊

阿甲買細波是常識吧

反摩接班人

阿14.5b🖕🏻
阿13.5s
利10.5b

佢唔失守就得啦

聽日老麥加大

玩左2個鐘針左20K

今場係？

利角點買？

jump 8k

利有冇陣

你想點呀
輸返2000出去呀我
有贏50 m記加埋大啦

利

唔贏全格有咩意思

出未

唔記得咗個即時過戶密碼

有無人知利狗咩陣
頭先有野做無睇

利9.5s 2.02>1.88

輸10蚊

依家贏少左200

踢緊啦wo

想哭了

Hi

咪就係LOGIN PPS個密碼..
有另外密碼嫁咩?

想睇下姐 唔一定賭既

LM

利物浦半大針

香港賽馬會電子轉賬服務密碼

輸死 利快手輸2粒比我回血OK?

人地講東你就講西

我係自私鬼

77台有直播...

俄超封咩

又jump 半大 想點

半0全3得唔得

Login pps果個係便利店果個 咪聽佢嗡啦

嬲咗 唔緊要 呢注齊羊

Free kick

今晚唔玩啦
玩game先

針10K

Gordon堡

利又冇半大..
半大真係俾狗買

有利記喎

GOAL

拿1-0

0:1

Napoli fg cashed

針埋

得返d 墨阿智利波 可以早d訓

拿GOOOAAAAALLLLL!!!

走開晒俾佢射

拿波goal
冇買

01

2019年.....

唔屌真係唔俾面.
拿臨俾多粒啦

一講即入

拿FG cashed EZ

9.5b買左

等四大先再追數 而家越追越多數

痴線 咩事呀
利想學里昂呀

假波牙成晚都
玩西咩

半客頂實

利狗咪keep 住慢慢heq囉 抵撚死

阿記輸完又到利物浦輸

話左下盤杯

從來都冇認真過
又點算抵死

留力英超D野識春咩

真2018留到2019

抵撚死 冇左文明 前面慢撚到

無左我點嬴波啊唔好玩啦

輸哂好野

呢句真

冇一場係上盤 仲有人會落搭

高登堡咩事 hea到顛 屌你老母

會cup

利記生性一次啦求你

生性一場咁多 救我

利輸多粒OK ?
買左 半場0:2 1:2 0:3

有聯賽唔賭賭埋d濕鳩友賽咩心態

世一中堅

聯賽先

拿玻里

俾次機會

我條過關

勁共入未

個佳尼又抖9個月

痢2隻跑狗唔係度9.5s

鳩買 訓醒收錢

3.5s 10.5s

拿ng？

屌你老母都無越

利ng

亂9咁吹

星期日 20
普馬斯(主) 對 尼卡沙(客)
讓球主[0/-0.5]@1.84
$ 800.00
普馬斯(主) 對 尼卡沙(客)
讓球主客和 主[-1]@3.80
$ 230.00

呢四場 都係墨假比較有信心
星期日 19 智利甲組聯賽 奧希金斯 對 安圖法加斯達 29/07 00:30
星期日 20 墨西哥超級聯賽 普馬斯 對 尼卡沙 29/07 01:00
星期日 21 比利時甲組聯賽 奧伊本 對 安特衛普 29/07 02:00
星期日 22 阿根廷甲組聯賽 泰拿尼斯 對 沙士菲 29/07 02:30

9.5b

球證亂吹既話skip算

拿ng

盤王尼卡沙

等死 半大

三個越哂有冇可能

33333

球證買重利記啲美國佬好撚鍾意利物浦

求10C就夠

頭先阿都13角
利勁咁多驚西咩

9.5b穩如泰山

11.5s 收息回血算

求拿波尼好過
利狗食屎

2:0

易到

希望 飛到波到

買到?

笑撚笑人咩利狗

0-2

買左半大 好彩

痴線又針

買唔切....
屌

拿破里 穩

0-2 1-2 0-3
頂撚住

嬴小小有針返

哇利狗阿狗先後發作 今晚死幾多手足

抵撚死 hea囉 垃圾利
拿波尼一世球迷

會唔會03

原來利龍門係米勞列
on9仔係有樣睇

咁就收錢

我拿勁到

收硬錢啦

屌兩球都買緊入

嬲撚到 轟一皮落去又順返條氣

第三波應唔應該買

咁又唔關事既

好采skip 左猁

猁出嚟搞笑？

再追！

3.5s震緊

屌完呢場要去屌 其他了

買左半客無買下盤
頂撚住

繼續掃啦 on9

會4-2

下盤杯派錢咁派

法甲意甲都嬴英超

角大已死

猁歐聯冠之後個年一定係柒頭年 同埋班球員比高普揸乾曬啦 又國家隊 邊到可以keep住個態

Gchi

追拿ng!

4射4正 班後防

肯射 中龍 就有

俄超入未

拿波開始想玩高章波

反cup啦利！！！！

老男孩上啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 2.5b

半場可能頂到既 全場可以買過第場了

垃圾猁狗 笑4

買10蚊gchi

收皮啦屌

Dllm

半場阿頂撚住

買左客其他

有冇人派我我發夢發到俾人捉走左個
仲要跌咗錢

急流你

利狗踢左3場越踢越沉

撐猁個d 諗下點解咁多隊唔撐 撐隊垃圾

咁似皇馬果場

唔通撐曼聯？

歐聯後遺症

你有禮貌啦49000

獌先好 dllm

七成控球俾人入兩球？

講經咩 唔通撐猁？

有無人有水比我跟 針足一日

今場波都射唔到

0:2

我利 next goal

講真既 猁狗不嬲係咁 之前攞完聯賽第2 下一年就柒到on9

咁樣拉衫

角呢屌

呀狗利狗輸哂 今晚又死幾多人

尊重啦屌你 真嬲

戰神佢啦

唔講以為踢依場fdly有盃拎

獌有冇歐聯踢 好耐冇睇波

俄超
0-1

嬴左2場fdly啊 黎緊有歐聯踢啦人地

成晚都角細咁

勁共串拿玻

咋呀

勁共勁到

唔怪得衝曬出黎

迫害半大

陸軍屌你老母

慢慢jer 歐聯wfc 你攞完聯賽冠軍先出聲啦 最高分亞

唉角呢屌你老母

發覺呢位師傅十句有九句都好似開對家

D後備人廢到閪又唔買人 平價後生都唔入

仆街 炸

炸左

終於到我炸人

有衝動想買陸軍，好彩

漢堡半5全9 角大手足都死哂

好希望有生之年會見到猁攞到英超冠 唔係英超亞洲盃冠

勁共大船

屌你咩 迫害半大

友賽一定買角細 100%

依個真啊 歐聯依d垃圾盃真係無人想要 歐霸依d先緊要

串到

其他心水
入球大細：大
普馬斯去季聯賽9次主場出擊，其中5仗錄得3球或以上的總入球；尼卡沙往績就更極端，去季作客聯賽全部錄得總入球3球或以上，看來今仗同樣是「大」有作為。

唔好咁 話曬上年歐聯冠軍 比下面ok？

0：1 炸彈佬

智甲0:1 買了$200大波

猁狗個3件都未歸隊仲有人敢買

買埋第3球訓 係咁

4c

同路2串1

阿甲半大先

利定拿 ?

跑死米拿

拿Ng

49000又唔係未攞過歐聯 歐霸都攞過啦 猁有無歐霸繼續攞歐聯打飛機反正都無盃可以打

高登仔入未?想貼飛gel一gel

勁共勁共炸what呀

莫斯科10000%

g chi！

1000000000000%

猁狗真係搞笑 捧起英超先jer啦 搶口狗

獌最中意叫春 邊個打緊飛機？ 歐霸都拎出黎威

智甲上半場開大得唔得

傳說中嘅 三門全開

Mertens

講兩句啫 咁認真做乜..

屌 智甲 空龍唔入

你拎盃黎打飛機 我地都得
相反我拎英超打飛機 希望你地都可以一齊打 哎呀唔記得猁無英超

奧歷治 張仔 呢d垃圾

YY點撚算
我買了利
近幾日上盤輸到仆街了

炸彈佬0：2

0-2! 安仔

反cuppppppp

差一球大量回血

半大

屌 我唔信 去左買半大
驚佢冰到尾

刷角未 輸兩球仲唔狂刷

普馬斯 anyone same road

兩隊莫斯科d衫幾撚難睇 又紅藍又紅綠

OK

哥登堡1:0派我

boom

1-2 goal

痢1:2

有直播架喎

睇77台啦

Goal唔到對家入了

今日都幾多炸

越晒

利狗

莫斯科var

送角

留力 體2日 早d休息

哥登堡快入求你

諾高平全格未

花式送角

紅黃牌姐

一球把撚咩

12m

OH 12碼主

WHO

邊隊

咪再輸先可以點

禁區成個辣低左

1點墨超上盤點睇

未見過咁送角

Diu 炸完比12m 球證買撚左主勝

哥登堡1:0 表演食狗屎

5c